觀塘連儂牆手足請入

有冇手足想搞番掂佢？

九龍灣都冇左幾日....

要攪攪啦

推一下~

手足聖誕重建連儂牆！！！